其實搵一萬蚊都生存到啊！

住公屋，唔洗俾家用，唔拍拖，買少少醫療保險防老，都仲有7000-8000，其實好夠洗

淨係要間公屋已經難

係唔難，但你排到公屋之前訓街？

屋租 水電煤 早午晚餐 你確定兩千搞得掂

冇晒人生仲生存黎做咩？

7000-8000已經好多娛樂了

樓主肯撚定中學未畢業

小學仲要科科唔合格

溝唔到女

點會儲到七八千一個月？
你樓下返工？
餐餐屋企？

我以前學生做pt 每個月七八千就真係夠洗
同frd 夾租band 房 食飯拍拖都仲得
出黎全職後就好易洗突

仆街啦
咁易有公屋
我拿埋老綜 祕撈好過啦
又唔洗日日翻工